【超高質】原創抗爭歌《星星之火》出咗MV啦！

FromJenna(vocal+MVproducer):

(English Subtitles Available)🔥結尾有我想對你們說的話，請看到最後‼️
.
因爲7月製作《香港人》(原曲：Shall We Talk) 而重新和 beats away 合作。當時他發給我這首歌的demo，我沒多想就答應參與了。
.
沒想到修改歌詞、錄音、混音、製作MV等等的工序，足足花了4個月多的時間🤦🏻‍♀️ (我還特別為了這首歌去學唱歌😂⋯⋯)
.
一度以為這首歌要難產了🤦🏻‍♀️幸好趕及在聖誕節前完成，希望能為大家打打氣！之後再跟你們細說裡面的故事吧❤️
.
PS. 特別鳴謝 ycpixels_ 願意把他在戰場上的影片給我製作MV🥺那些鏡頭真的很驚險😭😭💔
.
Vocal by Jennachord
Composed and Produced by Beats Away
Lyrics by Beats Away and Jennachord
Video Recording by ycpixels_ (Instagram: ycpixels_)
Video Editing by Jennachord

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

前路 給粉碎
進退 失據
情緒 驟變 急墜
燃盡 苦心 一去
以 死 相拒
無悔 為愛 捐軀

願照醒 家長師友 協力 抗奏
同願 進退 不休
願照醒 街坊 好友 竭力奮鬥
無懼 漆黑 緊扣你手
*****CHORUS:
星星之火 歷史 會 有 你我
維港 數百萬 正義 同和
亮遍 山坡
那燒灼之痛 你我 試過
捱過 夜晚 又 天亮 過
*****
前路 不管 差距
銘 記 心裡
同 建造 理想堡壘
沉默 狠狠 擊碎
成敗 豁出去
拼死 也為 理想爭取

已覺醒 家長師友 協力 抗奏
同願 進退 不休
已覺醒 街坊 好友 竭力奮鬥
無懼 漆黑 緊扣你手
*****CHORUS:
星星之火 歷史 會 有 你我
維港 數百萬 正義 同和
亮遍 山坡
那燒灼之痛 你我 試過
無數 夜晚 並肩渡 過
*****Special:
牽手 前來 光點 化 星海
全城 力量 張開
不分 和勇 去愛
亂世 之中 也不會 分開
未來 結局 未來到
但 這一刻 你我 知道
同伴 化作 星火 以一死 提告
銀河 美麗 細數
繁星 宇宙 心意 聽到
每一個 靈魂的 傾訴
*****CHORUS:
星星之火 歷史 會 有 你我
維港 數百萬 正義 同和
亮遍 海港
以燒灼之痛 照進 心窩
*****
未來 香港 靠 你我 發亮
照清 對錯

個MV整得幾有心機
詞曲都好正，加油呀

推

Thanks!

push

推

幾好幾好

星火

Push

好歌、 push！

以音樂推翻中共，超時空要塞又贏

Block柒你條戇鳩仔

革命唔係武力革命咁簡單，思想革命先係本質，要做到公民意識嘅喚醒同埋信念化，咁音樂作為文化載體，創造文化有問題。咁都唔識，學人時代革命？

文宣嗰啲乜都唔撚做，以為全世界拎起支槍起義建國就叫贏？

吹水革命

未得閒聽
推咗先

共產黨好似唔比人吹水